校園台每月之星兼清泉鏗哥

過左黎未

啱啱唔小心開錯左係吹水台

好掛住佢

一早已經係度

bb